大家可以share下自己嘅生存動力嗎？

Share比我
每日都起唔到身想瞓一世

gme🚀🚀🚀

唉 唔好提了唔敢再玩

on9仔輸錢?

係腦殘最頂點入咗

每日生存是為了等待明天的新AV片來打J

打J補充安多酚又可練手臂肌肉，是男人生存的永動機

每天J一J，抑鬱遠離我

活著

活到22歲我覺得自己好勁

家人 貓狗

貓
一諗起死咗無人照顧隻貓就唔想死

ex 所以依家無左動力

gme到5000take部份 profit 夠數買樓

只要acg一日仲有,我都會繼續生存

係呀 無論有啲咩壓力都好，都好快減到
有幾唔鍾意而家份工都好，都會繼續做
有幾唔鍾意繼續讀書都好，都會繼續讀
有幾唔鍾意嗰個成日針對你嘅人都好，都繼續忍
就算自己死慳死抵唔買嘢唔食嘢，都會存到錢
就算遇到啲咩挫折，都有辦法堅持

但係冇咗 就好似成個世界崩潰左一樣 冇咗目標
好似冇理由要繼續再返呢份工，
明明好大壓力而且自己又冇興趣嘅。
好似再冇理由繼續讀書，
本身因為想移民先繼續讀，但係而家好似冇乜所謂。

樓主 你有冇啲其他生存動力在分享吓
唔係咁諗到仲有啲咩可以做到動力

真係唔想讀就學下野啦，語言又好，咩都好，考番張證書，假如你移民都可以去教中文。學手藝都好，真心唔好懶。一懶左，好難再pick up番。見你成日炒股，再唔係咪讀下finance 野。

呀爸~呀媽~呀哥~
屋企人就係生存動力

仲有好多,你家人朋友
帽事既,時間可以證明一切